@inproceedings{Charlot-Sisarith-Stucky-Ilango-Gouget-Sewraj-Pillet:JEP-TALN:2024,
    author = "Charlot, Th\'eo and Sisarith, Elisabeth and Stucky, Nicolas and Ilango, R\'emi and Gouget, Nicolas and Sewraj, Hreshvik and Pillet, Xavier",
    title = "D\'Efi Fouille de Texte 2024",
    booktitle = "Actes de JEP-TALN-RECITAL 2024. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN 2024",
    month = "7",
    year = "2024",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "40-46",
    note = "",
    abstract = "Cet article pr\'esente une s\'erie d'exp\'eriences sur la t\^ache de r\'eponse \`a des questions \`a choix multiples de DEFT2024. En s'appuyant sur le corpus FrenchMedMCQA, nous avons mis en \oe uvre plusieurs approches, incluant des techniques de R\'ecup\'eration augment\'e de mod\`ele de langue pr\'e entra{\^\i}n\'e (REALM).",
    keywords = "Questions \`a choix multiples, DEFT, REALM",
    url = "https://talnarchives.atala.org/ateliers/2024/DEFT/4.pdf"
}
